［行路jj］ 大角咀放工 行去元朗

2點放工出發

老世送我最後一程

十卜十卜

行12個鐘得唔得？

Google map 6個半鐘

路線圖

買定芝蛋脆雞包 出發

三更半夜就唔好搞啦巴打

恩住被人跟

點解要咁做

想行好耐 之前返地盤 怕挨唔住先無行
依家做19餐廳 天日又休息 試返次

訓住支持

大角嘴都夠膽

以為巴打係行車路入
點知
巴打尋日有冇睇另一個post有個巴打喺獅子山中咗招
無論有睇定冇睇都勸你唔好亂行夜山
寧願兜大圈經屯門入
反正你聽日都放假啦

睇黎好多人都挑戰行遠路，好事黎

中學就試過行深井 果邊
我都有睇個post 我幾鐘意聽恐怖野 睇到咩唔怕講

公園

好能多道友個喎

唔見有人

巴打小心 enjoy

點樣資產提升

暫時都好enjoy

巴打勇
記得喺適當嘅位置打番卡報平安
你段山路仲長過尋日位巴打好多

邊個post 想追番

屌而家個商場得番m記 大快活 想食間正常茶記都冇

痕痕地 拎ex比既蚊貼 整極都開唔到 拎係真係拎住無得痴

行路撚 由poly行返粉嶺

健康台
開頭連嗰位巴打都唔發現
係有其他眼利巴打睇到

行美孚 荔景 上荃錦安全啲
行元荃有啲危險

又係夜山

咁夜訓晒教啦

荃錦好危險
成班飛車黨

行到入荃灣都應該要兩個半鐘
樓主加油 先行告退

2個半鐘後見

未去過既商場
都幾大

咁寧願碌落山

小弟見過最大既油站 好多的士排隊

好彩你叫報叫 差d行錯

俾次機會呀老世

文化館 去過一次悶到抽筋

咁夜直接行貨櫃碼頭路啦。。。。沿海邊行入荃灣，到荃灣有7仔

海濱花園有7仔

到荃灣未

美孚

好似行左條伏路咁既

慢左d行左有冇2個鐘

2點開始 1個鐘

比心機

哩排咁多行路post

Highway

行返落下面去貨櫃馬頭路

條路無錯。。。沿住海行入荃灣

條路有d悶 得貨櫃
有分叉路實轉走

經墓場點會無聊
果邊夠哂陰寒

4號馬頭

求post link

有無得入去行一轉

行到邊度，報下平安

直到一天 共你相見

荔景

咁夜唔好行山路喇
荃錦同青公自己揀條啦
記得定時定候喺連登報平安

Google map 條路悶到仆街 自己搵路行

呢條好行好多 起碼正常路
行多陣到葵芳又可以補給物資
之後直出荃灣

龜頭石

出發到依家 水都無飲過 應該唔洗補給

飲返啖先啦

夏惠姨 1800都跑得好好

諗住喺元朗食咩早餐？

還健在嗎

葵芳上河圖呢

有咩介紹

還在

行到邊

葵盛西邨9座 ex住依到 特意黎回味下
等陣出返墳場 先再入荃灣

諗返之前 荃灣行返葵芳
Ex好唔願意都陪我行左

唔洗多講 緊係轉左

4點幾有個蝻係地盤 走出黎

點解終點揀朗屏既？
btw行過 , 巴打真係唔好行元荃啦 危險

轉埋右

除左比人打 無咩驚

粒play制 禁唔到

加油呀巴打 訓住撐你

追到live

之前拜山 影人地d 仙人 比人打到仆街
咁影好了

都幾癲 成排墓碑對住馬路

咁夜唔訓呀

live

海賓花園

Live

荃灣之後點行

山

巴打加油 小心啲 好欣賞行路撚毅力 遲下都想試下

荃灣種菜

有機會 試下 幾好
唔好聽歌行 岩岩有一段路聽歌行 無咁好feel

大角咀番工既手足表示支持

咩事有冇post睇返

夜媽媽荃灣有咩好食

行路撚 由poly行返粉嶺

雖然唔是好餓 但食返碗狗仔粉再上路

食住宵夜睇

食住宵夜睇我食宵夜

成4點仲有

行山個度驚唔驚野dog

老世 你d伙記訓教呀

24hr🤔

愉景新城

巴打 留名 一齊加油 我到深水埗

你住邊

咁都要問

史上最細間既 銀行

原來巴打啱啱係大角嘴財記呀 見到你喎

得閒叫聲 昂救濟得啦

Chur住paper睇巴打...

到啦 唔開電筒 真係咩都見唔到

咁多級。

守路狗
睇唔到 可以較到最光

棄養既巴打 唔好放係山到嚇人

好恐怖

到山路啦
小心啲呀ching

呢段山路係成程路既大boss, 加油

要行山路巴打好勇
比著我夜晚一定唔敢行山路
小心啲

呢個鐘數行元荃古道無咩問題
我成日凌晨三四點揸車上汀九個山再去埋引水道上大帽山
啲呀公呀婆三四點就出黎行山
間中仲有一兩個鬼佬full gear踩爬山單車

呀姐 電筒都唔洗開

即刻諗起隔離post張相好彩無事

影完張相 嘈醒左幾訓緊既狗

依到邊到黎?

荃景商場

信google map 定指示牌

原來無錯 禁左渣車

信自己

3G了

影底個牌

加油

犀利

好難講行到邊

上大帽山？

巴打上緊石龍拱？

係

照計應該行荃灣入汀九行青山入屯門再過元朗會好行 d

加油 返工前留名

訓前留名支持樓主一下

落田夫仔個段好斜 小心冼腳加油

傳說中好易仆街既路

巴打自己一個
btw 路上小心

係 太毒無人陪

本來差d比狗 趕落山 多得佢支打狗捧
佢係到吸收天地靈氣
要自己上路了

涼亭休息一陣

係野狗定有居民養?
佢幫你趕走啲狗?

強貼留明

野狗
本來我行先 點知嘈醒左d狗 比狗廢左好耐
對峙左3分鐘 呀叔咁岩上山 佢行先d狗既刻無聲出

芝士狗

你要多謝佢喎

有霸氣

你帶左咩上山

到未

支持行路撚 下次又等我試下先

間歇性無服務

2L水 老麥包x1. 1包朱古力 1條芝士狗

乜野大型生物

落山未呀

係美國睇住Live支持巴打
同ex行過元荃
本來諗住公假行下山打發左佢
點知天氣熱我同佢都開左摩打沿勁快行完仲有半日唔知做咩好

好難摩打嫁啵
女都肯行

唔知呀第一次行 落緊掛

巴打我完咗啦 加油

lm

樓豬翻到屋企未

Lm

起身返工見到呢到lm

樓主加油

到大棠未

仲有幾耐返到？

Live 一下

消失咗

hi

一個二個跟風學人行番屋企 但至少都揾多個人行啦！

我唔想直擊侵尻青年獨自行山被困/意外發生

live左 樓主加油！

樓主到邊

樓主失蹤咗

岩岩完全收唔到
1收到就企定 都無用

健在

補返小小收唔到信號既圖

無信號見到心都 離一離

起身就追post 好彩樓豬重識回post

靚女

留名

巴打癲過我 玩上山同個位巴打1樣 好彩有晨運伯 啲野狗咁串

坐左係亭到 食包 得1格信號 up唔到圖睇

返到元朗食東方勝記啦樓主

好食？ 未聽過

飲茶既 係元朗廣場巴士站附近 唔錯 價錢都好抵

請問返完成日工再行咁多個鐘頭路都重未到係咩感覺

話說執左支神器 當柺杖
休息完 放係亭到啦

力奇對面？

呀婆奧運舉重實拎冠軍
拎住咁多山水 行山

好 等等去食

仲行緊

其實無乜野（暫時）

2隻狗爭水池玩 準備打交

留明支持樓主

叻仔

比預期真係耐左好多

落山未

G持

巴打加油

好似仲有好耐

唔捨得既公仔 放上山

1個鐘左右 google map寫

南坑排

左邊隻熊我有 唔知幾多年前惠康換 但佢隻新好多 我隻手上個牌已經甩左

巴打

live咗

大棠入返元朗先消磨心志

到我屋企附近

因為全部石屎地同屋？

有錢

好似就到咁但又有排先入到元朗市區

南坑村

無依種距離感
只係見到好多 去元朗既紅van

Live 左
樓主加油
就到啦

行多30-45分鐘就到

獅子山個post 係邊？

邊有 租人屋

隻熊好似好出名

種菜

Paddington Bear

租都唔平

如果夜晚影，成件事就會變得恐怖

大樹下 天后廟
諗住求返支籤 好多人 走左

竟然 live 咗 樓主差唔多到啦

八小時

係 仲有半個鐘到掛

幅相感覺好正！

就快到，努力💪🏻！

要成9粒鐘

賽前話6個半鐘 好伏

快了

大直路

佩服

甩皮甩得幾有藝術感

樓主好勁

馬田村買 好小見依支野了

肯試就得

B仔

訓醒巴打就返到

早晨

Live 到 巴打早晨

岩岩訓醒算唔算live左

找埋數先 唔入去食啦 買左盒飯 做早餐

Good morning

未完就算

係巴士總站隔離

到達
行左9個鐘
全程都無話唔想行落去
就算係亭坐 都好快想起身行
唯一 想走佬係古道d狗 真係要多謝呀叔

買左咩早餐？

要等佢更新
依張last

北姑雞飯

adore

訓醒就完，重諗住同巴打食早餐慶祝

訓到咁晏 唔洗返工

對腳點

無乜野 普通酸酸地 係落山 果時腳指痛

失業

訓醒你就知味道

室內俾食煙

相當佩服 隻腳有咩感覺

訓醒 左腳前面L 位 有d痛

大樹下行去西鐵站行左幾耐

行返出黎大角嘴返工

睇返相既時間 40分鐘

我跪翻去都快過您